［求下你地］唔好再圍爐取暖/打飛機，再係咁會輸

再係咁，真係會輸
唔關割席、訴求事
亦唔關政府，黑警事
而係愈黎愈多圍爐取暖post

第一
唔好再瘋傳d是但加句FC既post
就咁一句FC，再加煽情既文字、圖片，然後係唔同平台share。短期內可能真係煽動到人情緒。可以令人鼓舞、亦加強對狗、政府既怒火。
但耐左，只會令聲音更單一。
亦只會令情緒走向極端。例如心淡，都係咁，做唔到乜、憤怒，被仇恨支配，失去判斷力等等。呢d位亦係政府最想見到我地陷入既局面。

第二
Draw完attention，唔好圍係到取暖/打飛機
出個Chinglish 或者叫港女msg mode既post。
無錯係draw到attention,但draw完就做正經野，而唔係圍住係到打飛機，取暖。真係以為其他人睇唔明？...點解可以有呢種諗法，重有人話以後用黎傾對策、捉鬼...

上面呢兩點，並唔會令大家成功，只係搞緊小圈子、分化大家。
你地以為只有自己明，其他人睇唔明。實際係將自己杯葛、分離出去。

呢幾個月我地係有共同目標、各有各做、存在唔同聲音，先可以繼續行落去
好唔想見到一個局面，「沒有大台，只有單一聲音」
咁同中共滅聲，對國民只發放煲中國、貶異見既新聞有咩分別？

真係要贏，求你地，唔好再取暖
最後，不割席、不篤灰
818
GFHG，SDGM

唔鐘意都出左post
想diu就diu
想讚同就讚同
想share就share
想推就推
想佢沉就由佢沉

另外，鬼係要提防
但點捉，點處理應該比返最全線自行決定。
而唔係出個post就對前線發夢既人指指點點
最多係拋多個貨比前線考慮

無野好講
望住另一個post，818都未開始就自己人diu自己人
吹到帶風向....係唔係所有事一唔岩聽就用一句帶風向就去滅聲....

Diu

唔好矮化敵人智商
佢地係只係面個浸處事手法低張

係到取暖，打飛機
同當日雨傘party式集會無大分別
唔好睇少網絡力量

呢種唔係指責，係提醒。